有冇人嚟緊幾日喺Prague

4號落機7號走.有興趣一齊行/食嘢既話可以留個tg夾個時間